琴晚瞓左冇睇到 猁狗大炒鏝幾多粒

lm wait bin

3:1 3:2平注